有無人可以講下當年李城特城拎英超？

果陣未睇波，唔識咩big6 big7

咁要由 暴力般流浪 攞冠軍個屆講起
個一年, 華 dee 佢 8 歲, 想知再講

支持 講多D

李城良田都消失咗

過左一年,華 dee 佢變 9 歲
想知樓下搵人再講

因為打防反，中場簡迪掃哂，前面華迪高效，岡崎無球跑動拉空，左邊艾伯出波準，右邊馬列斯怪腳，中堅摩根超穩，仲有舒米高小犯錯，再加埋負碌，所有盃賽一早出局，咁就爆大冷

雲爺爺

加埋阿仙奴讓賽

泰國降頭勁 落到所有野都變得巧合 big six出奇地成績麻麻

可惜有副作用

真係 唔係笑 真心覺得有借有還 好可惜一個咁好既班主 走左

仲有烏路亞都有貨交 後面候夫高波頂哂

點解16/17又去返中游

黑哨隊

李城摘

韋迫克傷愈復出第一場補時換入絕殺
果陣大家諗 今次到阿仙奴啦

鏝狗廢囉

李城當季被賭仔稱為盤王
但聯賽輸三場 有兩場就係雲加

神秘力量囉